本隊長誠邀15妹出山打救飲食台

今飲食台假膠橫行 癲佬當道，
歸根究底皆因當年舊登飲食台台柱早已告老還鄉，
蜀中無大將之時慘遭各大小煩膠小圈子圍爐，
令當日風光一時嘅飲食台淪為FB之流。

本隊長今為重振飲食台威風，
隻身冒死來到波台，
望能找到昔日飲食台猛將之一 - 15妹bb，
使其重出江湖，一掃飲食台歪風。

如今日15妹bb能助本隊長一臂之力，
今日所受滴水之恩，他日重振飲食台之時定必當湧泉相報！！

好精彩隊長敬上

死返高登啦

猶記得當年15妹bb所炮製嘅各種海鮮菜餚，
配以劃時代嘅心心圖案點綴，
令人隔住螢光幕都可以感受到色香味鮮，
已經足以證明15妹bb係飲食台中無人能出其右嘅海鮮高手

要數當中不得不提嘅經典中嘅經典
肯定係15妹bb為老公

要數當中不得不提嘅經典中嘅經典
肯定係15妹bb為老公所準備嘅
公仔麵(數條）湯飯飯盒
能夠將白飯同公仔麵（幾條）完美結合，
更將飯盒料理昇華到另一個前所未有嘅新境界

呢位ching中二病發❓

死返巴狗啦

唔是呀

15妹起左身⼀⼀⼁⼃

搵唔到其他圖

lm睇野食

舊時飲食台咪即係波台後花園
牛ching同我周不時去柯屎柯尿

推到15妹bb睇到

本來係既 但自從蓋清係個邊玩到損手爛腳 就不了

個次係佢自己撚自己

15妹bb係蓋清敗走飲食台之前就冇再嚟過

掛咗靴 不了

龍蝦海鮮餐係咪紀念賽黎架？

又形容得幾好喎

你先生有冇食曬啲重金屬

我呢年零以嚟都好忙，我老公成日扭計話想食我煮嘅飯